我知大家好嬲，打可以，死不能

當年六六、六七就係因為有好多無辜市民死而失敗
到目前為止，狗狗仲未物理上打死我地手足
如果有，我認為

詳細分析：

In short: 狗近幾次都係特登製造困獸鬥，目的係想有狗死

不如你話俾我知，有邊次革命係冇流過血就成功。
你答到我就聽你講。

負皮既手足可唔可以講下原因？

好簡單，革命一定有流血
不過烏克蘭都唔係一開始就有狗流，直至有示威者physically比狗打死

而且香港係咪真係咁多人ready好革命呢？

有流血咁你就收聲啦屌你老母。

agree

知唔知點解我地武裝一直冇升級，就係因為有各種思維上嘅束縛，
和理非、民心、個人前程、法律責任

但係黑警可以放手打，而休班警、退休警、甚至撐警撚可以傷人，更過份嘅原告變被告都有，就係因為佢地咁樣做冇任何後果

而 e家，我地就係要做俾佢地睇，既然 天不公，佢哋不義，我地都唔會再仁慈

有流血都要睇咩情況架，流得啱就係革命；錯就係暴動。盲衝有乜用？

其實你係咪狗啲家人嚟？
而家啲人和平遊行都定性係暴動喇屌你老母！
你條撚樣就好似當日叫人唔好衝立會啲柒頭咁
衝到喇 成功喇 就走去做牆頭草
個龍門俾你搬撚到邊度啊？收嗲啦

綁起示眾

魚與熊掌不可兼得 講真 依家呢政府咁腐敗 冇人流血既話係唔會改變到任何野 你可以唔做 但唔該你尊重佢地既決定

不嬲連天琦都主張武力要對等
狗未打死人，人點可以殺狗？

支持警賊 吞槍自殺

唔好打死，依個真既

人地揀乜係人地既事 如果71仲只有遊行 你覺得會make到voice咩 如果唔做到果個地步 國際根本眼尾都唔睇你 講野之前用下你個閪腦唸下呢兩個月發生咩事啦

武力係相對，係程度問題
而家打狗都可以，點解仲要殺狗？

講緊唔好打死狗咋ching，我無反對過勇武，而且同意可以打狗，不過武力係相對，狗未咬死人，就唔應該打死狗

只見到一班官員豪無智慧人性，一味只想著 "對付" "對付" "對付"...
這樣根本對件事無幫助。
一味指後生是錯, 後生是錯, 後生是錯
這樣根本對件事無幫助。
有智慧的領袖總要問點解，沒有誰對誰錯，由心而發釋出愛心善意和解，而不是指責、泄憤和對付。人類是不可以有消滅後代的基因，你教人，人地也會用同樣方式教返你睇你好唔好受。

我指既唔好打死狗係暫時，到目前呢一刻，而唔係永遠不能，因為武力應該係對等

武力對等
你有布袋彈？有警棍？有胡椒噴霧？

你得個戇鳩腦係同班黑警一樣咋

你都岩 就住咁打囉

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。
當權者會不惜一切地惹怒你，
拉扯你的髮鬚，搧你耳光，引誘你動粗。
只要將你迫成暴徒, 他們便有方法收拾你。」

合理還擊可以，你睇琴日屌走啲狗嘅街坊大大聲同狗講話你打人先架
但唔需要主動挑釁，亦唔洗打太過火
要令焦點聚去政策問題，而唔係傷者

你有無聽過天琦論述？
大家都知狗既武器一定遠高於示威者
武力對等係講緊，打可以還手
有人死，就可以有狗死

點解你地班人唔用腦諗清楚d？

流血唔係問題
不過大家都唔想咁快去到呢一步
但事實係如果警察死先
民意必反
如果咁不幸係我地呢邊有人死先
民意一定仲會喺我地度
到時大家先去到呢一步

你知唔知咩係對等？人地成副武裝 我地赤手空拳啊樓主 一開始個setting已經唔公平啦 以警犬既性格係一定會打死人 相對地我地都要拼死一搏 有咩問題？最好等警犬傻鳩到殺左自己同伴就最好啦 唔使市民出手

完全同意，不過唔洗講民意
講緊你可唔可以justified個武力
你可以，自然有國際社會，有民眾支持

睇返#25
狗有槍，有gears，有指揮，呢d係人都知

贏就係革命

如果係咁 到時主流聲音 飯民 想攬都攬唔到你呀 依家都可以企係道德高地 我地依家係賭局 賭緊邊個失手先 邊個就會失去支持

1688年英國光榮革命

唔好戇鳩，人地有軍隊支持

有無流血先

就咁死咪咁便宜咗你班仆街, 梗係要有一世為記嘅恥辱, 斷手指 > 死

乜撚嘢有人死，就可以有狗死

到呢個時候仲喺度諗民意諗影響？民意之前「打不還手」已經賺夠

發夢噚日有人唔退想攬炒，最後俾人勸走咗

之後喺商場見到有人俾狗追住嚟咬，我就醒咗，醒咗之後我好後悔，後悔點解要後退

不過算啦，講你都唔明
你都繼續坐係冷氣房
打你嘅民主飛機

咁佢問邊場革命冇流過血呀嘛
光榮革命事實係冇流過血

喂啊哥，首先唔係講緊民唔民意，係能唔能夠justify，勇武唔係暴力呀仆街，六六六七叫暴動，唔係勇武，點解呀，因為佢地唔能夠justify
第二，尋日前線唔係退落商場，而係街會有咁既成果？
一粒tear gas 已經仆街啦，又暗，又無空中support
第三，比返d論點，運動要成功就要集體智慧

使用武力應對等，不要使用過量武力。

講真你地屌我閪腦，冷氣軍師之類係無所謂
不過屌還屌，都要比返d論點出黎

尋日如果有警察死, 民意依然不變

成功叫革命, 失敗叫暴動

中共竊國為例, 成功左跟本唔洗care 民意

大家睇結果, 過程幾暴力, who cares?

假設民意會唔會逆轉其實無意思
我都唔係主要從民意出發
而係能唔能夠justify
天琦講既武力對等都係呢個意思

勇武同暴力一線之差
得唔得到國際社會支持，有無理由勇武
就係要睇對唔對等

士可殺 不可辱

狗可辱 不可殺

咁請問乜撚嘢叫有人死，就可以有狗死呀

你答我

1.當然同意

2.不如另一個角度問你，你認為要成功需唔需要國際社會？
從來都係講緊能唔能夠正確化，如果港共殺人，咁我地殺返狗，好似烏克蘭咁，一樣得到國際支持

香港人咩性格
中間有幾多唔想咁多事既人
大家你知我知
目標都唔係想呢一班人諗去第二邊
不過大家意見唔同唔緊要
都唔想有自己人受傷流血